2.17 【活不下去了！】黑龍江慶安縣零下30度停止供暖，民眾激烈反抗，衝擊政府大樓！

又搞事 死暴徒

成班收咗美國佬錢總之搞亂個社會就唔得啦

真係磁能線，甘凍先至停暖氣，肯定有人貪污啦

收美國佬錢定俄佬錢搞事？

可能有人用電掘Bitcoin

有錢人有另類方法
係大官夾埋搵錢

俄佬, 美國佬依家同近平大帝同聲同氣

代雜種教訓你地
開唔到暖氣唔識搬

而家啲後生仔真係唔捱得，我講大陸個啲

好似第二次? 上次仲未凍死佢地?

同美國一樣
Green new deal
德洲暴雪 斷電

咪係，都未體驗過香港溼凍就係到嘈生曬

又收美金/ 盧布搞亂支那

掘Bitcoin嘅電費係用黎冷卻多

又來搞事
給政府添煩添亂
自己成為一台暖爐不就解決問題了嘛 ?

帶頭嗰啲收曬錢
一萬蚊衝一次 想搞亂黑龍江

人之常情臨死要有d反應

讓領導先暖